Данный пример кода демонстрирует создание фронтенд сервиса для каких-то бизнесовых задач. Во всем проекте написаны сплошные заглушки, чтобы можно было быстро внедрить в реальный проект. Библиотека react.js. 
Здесь используется:
- linter - для обеспечения общих правил написания кода
- redux - для показа разных состояний страницы через саги
- язык разработки ts
- react-router - для навигации
- axios и сохранение токенов - для работы с запросами на внешних сервисах
